邊到有5米拖把買?

想問下將軍澳邊到有鋪頭賣5米拖把?

自己diy啦

買2個2.5米拖板

試下用線碌

5米四圍都有啦
又唔係15米50米
唔好玩啦

周圍都係賣3m炸

自己駁

深水埗大把

買10個0.5米拖板

拖把定拖板

Amazon uk

1個 5cm，要幾長買幾多個，各大超市，日本城...有售

ikea有，但得1個插位

指定將軍澳

隨便搵下連hktvmall都有
正正係5米

6米

10米

30米都有呀~

咁都要上黎問仲四圍冇?
五金鋪有D會幫你夾線要幾多就加幾錢
你有冇真係去睇過定你既周圍只係日本城?

100個插蘇駁埋

你估個個係你咩

3m 係個牌子咋掛

喇叭線

d細電師博自己夾

啱啱去到鴨記排檔先買了個8頭20尺長。周圍都係賣3米長，無一兩間賣到5，6米以上

打直企個D